msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Queries.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 794\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:23\n"

#. builder.Add(S["Search"], NavigationConstants.AdminMenuSearchPosition, search => search
#: OrchardCore.Queries\AdminMenu.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Queries.AdminMenu"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. .Add(S["Queries"], S["Queries"].PrefixPosition(), contentItems => contentItems
#. .Add(S["Queries"], S["Queries"].PrefixPosition(), contentItems => contentItems
#: OrchardCore.Queries\AdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Queries\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Queries.AdminMenu"
msgid "Queries"
msgstr "查询"

#. .Add(S["All queries"], "1", queries => queries
#: OrchardCore.Queries\AdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Queries.AdminMenu"
msgid "All queries"
msgstr "所有查询"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) }
#: OrchardCore.Queries\Controllers\AdminController.cs:104
msgctxt "OrchardCore.Queries.Controllers.AdminController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Query created successfully."]);
#: OrchardCore.Queries\Controllers\AdminController.cs:163
msgctxt "OrchardCore.Queries.Controllers.AdminController"
msgid "Query created successfully."
msgstr "查询创建成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Query updated successfully."]);
#: OrchardCore.Queries\Controllers\AdminController.cs:219
msgctxt "OrchardCore.Queries.Controllers.AdminController"
msgid "Query updated successfully."
msgstr "查询更新成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Query deleted successfully."]);
#: OrchardCore.Queries\Controllers\AdminController.cs:246
msgctxt "OrchardCore.Queries.Controllers.AdminController"
msgid "Query deleted successfully."
msgstr "查询已成功删除。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Queries successfully removed."]);
#: OrchardCore.Queries\Controllers\AdminController.cs:273
msgctxt "OrchardCore.Queries.Controllers.AdminController"
msgid "Queries successfully removed."
msgstr "查询已成功删除。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(step.QueryName), S["Your Query is not returning content items."]);
#: OrchardCore.Queries\Deployment\QueryBasedContentDeploymentStepDriver.cs:56
msgctxt "OrchardCore.Queries.Deployment.QueryBasedContentDeploymentStepDriver"
msgid "Your Query is not returning content items."
msgstr ""

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(step.QueryParameters), S["Make sure it is a valid JSON object. Example: { key : 'value' }"]);
#: OrchardCore.Queries\Deployment\QueryBasedContentDeploymentStepDriver.cs:66
msgctxt "OrchardCore.Queries.Deployment.QueryBasedContentDeploymentStepDriver"
msgid "Make sure it is a valid JSON object. Example: { key : 'value' }"
msgstr ""

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(step.QueryParameters), S["Something is wrong with your JSON."]);
#: OrchardCore.Queries\Deployment\QueryBasedContentDeploymentStepDriver.cs:71
msgctxt "OrchardCore.Queries.Deployment.QueryBasedContentDeploymentStepDriver"
msgid "Something is wrong with your JSON."
msgstr ""

#. updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Name), S["Name is required"]);
#: OrchardCore.Queries\Drivers\QueryDisplayDriver.cs:69
msgctxt "OrchardCore.Queries.Drivers.QueryDisplayDriver"
msgid "Name is required"
msgstr "名称是必需的"

#. updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Schema), S["Invalid schema JSON supplied."]);
#: OrchardCore.Queries\Drivers\QueryDisplayDriver.cs:73
msgctxt "OrchardCore.Queries.Drivers.QueryDisplayDriver"
msgid "Invalid schema JSON supplied."
msgstr "无效的schema JSON。"

#. updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Name), S["Name contains illegal characters"]);
#: OrchardCore.Queries\Drivers\QueryDisplayDriver.cs:78
msgctxt "OrchardCore.Queries.Drivers.QueryDisplayDriver"
msgid "Name contains illegal characters"
msgstr "名称包含非法字符"

#. updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Name), S["A query with the same name already exists"]);
#: OrchardCore.Queries\Drivers\QueryDisplayDriver.cs:86
msgctxt "OrchardCore.Queries.Drivers.QueryDisplayDriver"
msgid "A query with the same name already exists"
msgstr "具有相同名称的查询已存在"

#. .Add(S["Search"], search => search
#: OrchardCore.Queries\Sql\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Queries.Sql.AdminMenu"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. .Add(S["Queries"], S["Queries"].PrefixPosition(), queries => queries
#. .Add(S["Queries"], S["Queries"].PrefixPosition(), queries => queries
#: OrchardCore.Queries\Sql\AdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Queries\Sql\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Queries.Sql.AdminMenu"
msgid "Queries"
msgstr "查询"

#. .Add(S["Run SQL Query"], S["Run SQL Query"].PrefixPosition(), sql => sql
#. .Add(S["Run SQL Query"], S["Run SQL Query"].PrefixPosition(), sql => sql
#: OrchardCore.Queries\Sql\AdminMenu.cs:27
#: OrchardCore.Queries\Sql\AdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Queries.Sql.AdminMenu"
msgid "Run SQL Query"
msgstr "运行 SQL 查询"

#. ModelState.AddModelError("", S["An error occurred while executing the SQL query: {0}", e.Message]);
#: OrchardCore.Queries\Sql\Controllers\AdminController.cs:100
msgctxt "OrchardCore.Queries.Sql.Controllers.AdminController"
msgid "An error occurred while executing the SQL query: {0}"
msgstr "执行 SQL 查询时发生错误: {0}"

#. updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Template), S["The query field is required"]);
#: OrchardCore.Queries\Sql\Drivers\SqlQueryDisplayDriver.cs:60
msgctxt "OrchardCore.Queries.Sql.Drivers.SqlQueryDisplayDriver"
msgid "The query field is required"
msgstr "查询字段是必需的"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-search" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Search"]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\NavigationItemText-search.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.NavigationItemText-search.Id"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <h4>@T["SQL"]</h4>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query-Sql.Link.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query-Sql.Link"
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#. <p class="hint">@T["Queries the SQL database."]</p>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query-Sql.Link.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query-Sql.Link"
msgid "Queries the SQL database."
msgstr "查询 SQL 数据库。"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm" asp-route-action="Create" asp-route-controller="Admin" asp-route-id="@Model.Name" asp-area="OrchardCore.Queries">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query-Sql.Link.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query-Sql.Link"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Buttons.SummaryAdmin.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Buttons.SummaryAdmin"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Buttons.SummaryAdmin.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Buttons.SummaryAdmin"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Fields.Buttons.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Fields.Buttons"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. asp-route-area="OrchardCore.Queries">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Fields.Buttons.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Fields.Buttons"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Fields.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Fields.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The technical name of the query."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Fields.Edit"
msgid "The technical name of the query."
msgstr "查询的技术名称。"

#. <label asp-for="Schema">@T["Schema"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Fields.Edit"
msgid "Schema"
msgstr "概述（Schema）"

#. <span class="hint">@T["The schema the GraphQL API will use to return results."] <a class="seedoc" href="@(OrchardCore.Admin.Constants.DocsUrl)reference/modules/Queries/#graphql" target="_blank">@T["See documentation"]</a></span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Fields.Edit"
msgid "The schema the GraphQL API will use to return results."
msgstr "此窗口将用于返回结果。"

#. <span class="hint">@T["The schema the GraphQL API will use to return results."] <a class="seedoc" href="@(OrchardCore.Admin.Constants.DocsUrl)reference/modules/Queries/#graphql" target="_blank">@T["See documentation"]</a></span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Fields.Edit"
msgid "See documentation"
msgstr "查看文档"

#. <h1>@T["If you see this message you need to create a custom shape template for {0}", "Query-" + Model.Name + ".Link"]</h1>
#: OrchardCore.Queries\Views\Query.Link.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Query.Link"
msgid "If you see this message you need to create a custom shape template for {0}"
msgstr "如果看到此消息, 则需要为 {0} 创建自定义形状模板"

#. class="btn btn-success btn-sm">@T["Run"]</a>
#: OrchardCore.Queries\Views\SqlQuery.Buttons.SummaryAdmin.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.SqlQuery.Buttons.SummaryAdmin"
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ReturnDocuments">@T["Return Documents"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\SqlQuery.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.SqlQuery.Edit"
msgid "Return Documents"
msgstr "返回文档"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to return the corresponding documents."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\SqlQuery.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.SqlQuery.Edit"
msgid "Check to return the corresponding documents."
msgstr "检查以返回相应的文档。"

#. <span class="hint">@T["When checked, the result has to be a list of document ids."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\SqlQuery.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.SqlQuery.Edit"
msgid "When checked, the result has to be a list of document ids."
msgstr "选中后，结果必须是文档ID列表。"

#. <label asp-for="Query">@T["Query"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\SqlQuery.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.SqlQuery.Edit"
msgid "Query"
msgstr "查询"

#. <span class="hint">@T["The SQL query to execute."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\SqlQuery.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.SqlQuery.Edit"
msgid "The SQL query to execute."
msgstr "要执行的SQL查询。"

#. <span class="hint">@T["SQL query"]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\SqlQuery.SummaryAdmin.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.SqlQuery.SummaryAdmin"
msgid "SQL query"
msgstr "SQL 查询"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["New {0} query", Model.SourceName])</h1></zone>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Create"
msgid "New {0} query"
msgstr "新建{0}查询"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit '{0}' query", Model.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit '{0}' query"
msgstr "编辑‘{0}‘查询"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Queries"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Queries"
msgstr "查询"

#. <input id="search-box" asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary create" role="button" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#modalAddQuery">@T["Add Query"]</button>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Add Query"
msgstr "添加查询"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.Queries.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.Queries.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "项目 {0} 到 {1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.Queries.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no queries for the moment."]
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no queries for the moment."
msgstr "<strong>这里什么都没有！</ strong>目前没有任何疑问。"

#. <h5 class="modal-title" id="available-query-types-title">@T["Available Query Types"]</h5>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:87
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Available Query Types"
msgstr "可用的查询类型"

#. <p class="p-3 mb-2 bg-warning text-white">@T["You need to enable a feature which provides a query source."] <a asp-action="Features" asp-controller="Admin" asp-area="OrchardCore.Features">@T["Go to Features"]</a></p>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "You need to enable a feature which provides a query source."
msgstr "您需要启用提供查询源的功能。"

#. <p class="p-3 mb-2 bg-warning text-white">@T["You need to enable a feature which provides a query source."] <a asp-action="Features" asp-controller="Admin" asp-area="OrchardCore.Features">@T["Go to Features"]</a></p>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Go to Features"
msgstr "转到功能"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:157
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Index.cshtml:168
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Index"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["SQL Query"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "SQL Query"
msgstr "SQL 查询"

#. <label asp-for="DecodedQuery">@T["Template"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "Template"
msgstr "模板"

#. <span class="hint">@T["You can <a href=\"{0}\">click here</a> to query all content items.", Html.Raw(Url.Action("Query", "Admin", new { area = "OrchardCore.Queries", Query = matchAllQuery }))]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "You can <a href=\"{0}\">click here</a> to query all content items."
msgstr "您可以<a href=\"{0}\">单击此处</a>查询所有内容项。"

#. <span class="hint">@T["The SQL query uses standard SQL92 syntax and is converted based on the actual database. Tables will be prefixed automatically."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "The SQL query uses standard SQL92 syntax and is converted based on the actual database. Tables will be prefixed automatically."
msgstr "SQL查询使用标准SQL92语法，并根据实际数据库进行转换。表格将自动添加前缀。"

#. <label asp-for="Parameters">@T["Parameters"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#. <span class="hint">@T["An optional Json object containing the parameter values for this query."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "An optional Json object containing the parameter values for this query."
msgstr "包含此查询的参数值的可选Json对象。"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Query"]</button>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "Query"
msgstr "查询"

#. <label asp-for="RawSql">@T["Final SQL Query"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "Final SQL Query"
msgstr "最终的SQL查询"

#. <span class="hint">@T["The query as it will be executed by the SQL database."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "The query as it will be executed by the SQL database."
msgstr "该查询将由SQL数据库执行。"

#. <a href="@Url.Action("Create", "Admin", new { area = "OrchardCore.Queries", id = "Sql", query = Model.DecodedQuery })" class="btn btn-success">@T["Create"]</a>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:58
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <span class="text-muted">@T["Query executed in {0} ms", Model.Elapsed.TotalMilliseconds]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Admin\Query.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Admin.Query"
msgid "Query executed in {0} ms"
msgstr "在 {0} ms 中执行的查询"

#. <h5>@T["All Queries"]</h5>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\AllQueriesDeploymentStep.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.AllQueriesDeploymentStep.Edit"
msgid "All Queries"
msgstr "所有查询"

#. <h5>@T["All Queries"]</h5>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\AllQueriesDeploymentStep.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.AllQueriesDeploymentStep.Summary"
msgid "All Queries"
msgstr "所有查询"

#. <span class="hint">@T["Adds all queries to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\AllQueriesDeploymentStep.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.AllQueriesDeploymentStep.Summary"
msgid "Adds all queries to the plan."
msgstr "将所有查询添加到计划中。"

#. <h4 class="card-title">@T["All Queries"]</h4>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\AllQueriesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.AllQueriesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "All Queries"
msgstr "所有查询"

#. <p>@T["Exports every query."]</p>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\AllQueriesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.AllQueriesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "Exports every query."
msgstr "导出每个查询。"

#. <h5>@T["Queried Content Items"]</h5>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Queried Content Items"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["The name of the Query which will be used to fetch content items."]</span>
#. <div class="hint">@T["The name of the Query which will be used to fetch content items."]</div>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:11
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The name of the Query which will be used to fetch content items."
msgstr ""

#. <label class="form-check-label" asp-for="ExportAsSetupRecipe">@T["Export As Setup recipe"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Export As Setup recipe"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["Check if the data should be exported as a Setup recipe."]</span>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Check if the data should be exported as a Setup recipe."
msgstr ""

#. <div class="alert alert-warning">@T["If checked, you will have to manually declare variables for content item references like Content Picker Fields, Taxonomy Fields, Tags Fields, and List item IDs and replace them where needed in the recipe. Any reference to these content items will be lost."]</div>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "If checked, you will have to manually declare variables for content item references like Content Picker Fields, Taxonomy Fields, Tags Fields, and List item IDs and replace them where needed in the recipe. Any reference to these content items will be lost."
msgstr ""

#. <label asp-for="QueryName">@T["Query"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Query"
msgstr ""

#. <div class="alert alert-warning">@T["Note: The Query must be configured to return Documents."]</div>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Note: The Query must be configured to return Documents."
msgstr ""

#. <label asp-for="QueryParameters">@T["Parameters"]</label>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Parameters"
msgstr ""

#. <div class="hint">@T["An optional JSON object containing the parameter values for this query."]</div>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "An optional JSON object containing the parameter values for this query."
msgstr ""

#. <h5>@T["Content Items fetched by a Query"]</h5>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Content Items fetched by a Query"
msgstr ""

#. <h4 class="card-title">@T["Queried Content Items"]</h4>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Queried Content Items"
msgstr ""

#. <p>@T["Exports all content items fetched by a Query."]</p>
#: OrchardCore.Queries\Views\Items\QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Queries.Views.Items.QueryBasedContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all content items fetched by a Query."
msgstr ""

